[I/A] LAST IDEA ラストイデア (149) 切勿空腹吃香蕉

官方上Famitsu果陣話《LAST IDEA》係平成跨越時代既垃圾驚

官方網站 :
官方Twitter :
YouTube :

【攻略網】

裝備檢索網 :
裝備技能模擬器 :

【開催中活動】

【開催予定+時間表】

【遊戲簡介】
打直GAME
賣石GAME
得連登仔玩既GAME
歐洲人曬命GAME
非洲人唔撚應該玩既GAME

【連登宗旨】
① 有白字的裝唔會用,點撚樣用?
② 用白字裝備的人會生粒粒,生耶蔡花,生芒果
③ 自私刷既撚樣食屎啦
④ 各位盡快升隻槍錶,龍?不了

切勿空腹吃香蕉

兩萬得唔得

隻王冰抗點算

new post lm

750

新POST留名

賣4-5萬石 @75

咁多ss裝 點跟

有望可見既將來
一身SS既裝會成為人權裝備

會儘快買到

SS裝啫係咩

stone

上次走左寶啦 個10萬既盾

age

我都冇錢

25000 買左條ss二連鏈

槍鬥斧渣盾,會唔會可以生存輸出並存?

極罕有ss鏈 大家仲唔快d買

可以
不過要著埋防戒

last idea新石紀

有冇光3

平A用防戒搵自己笨

開

終於收到$4000
下個月可以續vip

買完體一二同VIP
仲有成三千蚊可以收石
FATFAT
好葡萄

iktf

想問下呢條鍊值唔值錢？

全橙就值 咁白就唔值

有冇光3/黑2?

說好的集會所改修是咪走撚左數

★VIP限定商品の販売
8/25 15:00より「ショップ」に以下のVIP限定商品を追加いたします。

▼ジェムショップ

【①アバター：晩夏の浴衣セット】
価格：2,000ジェム
・アバター「符紋黒浴衣」
※「アバター：晩夏の浴衣セット」はオークション不可商品となります。
※お一人様1回まで購入することができます。

【②アバター：晩夏の水着セット】
価格：2,000ジェム
・アバター「フレッシュサマー・上」
・アバター「フレッシュサマー・下」
※「アバター：晩夏の水着セット」はオークション不可商品となります。
※お一人様1回まで購入することができます。

【③スタミナ回復薬お得パック】
・スタミナ回復薬お得パック500ジェム
8/25 15:00より、毎月3回まで交換できるスタミナ回復薬お得パックを新たに追加いたします。
これまで販売していた「スタミナ回復薬お得パック（最大購入数9回）」については、9回を上限として引き続きご購入いただけます。

販売期間：
8/25 15:00 - 9/24 23:59まで
※販売期間中お一人様3回まで購入することができます。

パック内容：
スタミナ回復薬 5個
スタミナ回復薬 2個(おまけ)

※9/25 0:00以降は購入回数制限がリセットされ、再度販売期間終了までの約1ヶ月間で最大3回まで購入することができます。

※これまで販売していた「スタミナ回復薬お得パック（最大購入数9回）」については、9回を上限として引き続きご購入いただけます。
なお、今後購入回数の追加は予定しておりませんので、ご了承ください。

▼ゴールドショップ

【①背景<市松模様>】
価格：100,000ゴールド
※お一人様1回まで購入することができます。

我都等緊遊戲DEL人
佢今朝話DEL人 DEL左幾個但係無比KEY WORD我

4千石

等你開

根據每次更新VIP賣既野 之後果1日 都會有新活動 叫你好買番VIP啦

真係吸撚到盡
先要你用鑽解鎖地城打時裝
最後改色再出一波2000鑽
識搵啊SE

收到

入左 有冇話咩要求？

男既賣屎忽, 女既要著特殊3 SHOW波

諗住試下冰盾吸怪打光3
用斧冰0定係劍冰0好
有有巴打都係咁玩

呢排興打光3, 想一齊打最好有隻斧雙靈/槍
畜牲可以退群

又歧視龍

我有大奶

光3 SL

新post lm

唔防戒可以弓甲+勇戒

push

lm

做咩打打下得返2個

-1轉靈慢刷光3慳水團

彈左,你地又唔跳車

岩岩先望到

遊戲 Ali 部長
彈驚三寶

你地成日吹奏既出血頭

賭頭都屌打 吹乜

有無橙斬+橙王傷/爆傷/攻速 任2

又想迫我po賭頭

收幾銀

38001

屌你老母

19.9王傷 28攻速
但刺屬 自己洗

從來沒有震 彈驚當做例行
我慣了傷心

物理SS肛力盾又去到4萬2
很想要啊

跟

買佢老母

第一場就震 同我打緊過位巴打係邊個？

你唔用咩

死靈無人權, 入人場黑1都要比人踢

那有錢
手頭得2萬石

睇睇

唔啦 加到冇乜位 放咁D裝

收石囉

po黎j下

不了 無錢
政府無派4000蚊比我

斬仲有冇人收

禾

45體 課金未

斬白 王傷黃 攻速黃

有冇性趣

琴日洗左10萬
爆率4.9洗做4.8
中間一次爆傷都冇出過
本身想白爆傷都收貨
但係冇啊屌你老母

窮 不了

刷分解任係咪最好都係黑龍?

想換賭頭有全+1
而家呢啲比埋嚟有啲廢

山賊最快

你呢個反頭黎

出血頭點賣

斬白

係 想換賭頭
反頭比我種感覺冇乜用

係咪指消體最快

協反俾弓/槍
遲下出左隻神手
唔使用弓反俾自己

之前打到佢變刺傷橙
但嗰時未出弓所以打走咗

而家懶得換流派
繼續自用算

十幾支水終於震

街場未夠80咩職咩裝都冇面俾
街場黑龍1通常夠4個80就會直接開場
然後4個都好脆皮咁掛auto跟住fail

放唔放到50k以上？
想清倉

黑1都炒

而家
40%爆
140%攻速
要多7%爆率定係25%攻速

都係我個賭頭靚
槍劍都可以用

爆

40爆傷

啲撚樣唔著防裝以為自己好硬
結果到條龍一轉咪瞓Q晒
剩低嗰個1挑4人難度黑龍
瞓有幾出奇

呢度啲大神好串 我SOLO 得7成過

我差兩行

sor囉

啲撚樣唔著防裝以為自己好硬
結果到條龍一轉咪瞓Q晒
剩低嗰個1挑4人難度黑龍
瞓埋有幾出奇

me too 玩槍唔學跳50% 過

其實攻速上到某個位睇唔出個分別
又冇裝畀我試dps

好奇一問

人數會影響個關嘅難度？

20k都偷笑

收到風 就黎出稻草人

你刷到1萬石果陣叫我
我留緊黑龍介比你

啲怪會多血咗

攻擊力攻速不變

會

咁都係自用算

好唔慣你依加個ID

會高攻咗同硬咗

?

廢時比人叫中度XX

點解我feel到佢大力咗

好,唔該晒
努力打緊光3
完全唔識震....

洗咩怕者
真既唔怕認嘛

唔覺會硬咗, 只係多血咗, DPS都係差唔多, 攻都唔覺, 條龍射雷直擊我都係扣咁多

多血左>清怪唔夠快>儲多左怪>睇落扣多左血
好似係

聽講係抗性高咗

其實…用袋小路咪驗證到係咪真係咁

唔駛驗, 條黑龍射口炮直擊我都係扣我一半

btw是旦砌隻70lv斧雙靈都auto到黑龍1啦

啱

無光劍

想當年我分身全4星都auto轉黑龍1
係耐d咁姐

4星光劍

SK CK
到底係邊個打邊個
好人好姐改咩兩個英文字名
仲有D 咩JK BU GU

一陣踢9你

爛到仆街

部長又BID輸左D咩而發癲

Jk同ck同sk都係on9仔

得返4K BID條毛
我係發窮惡!!!

5000都有把攻速光劍。。。

我身上有2600大元

下次idea活動打多d就有

5000綠

打到先得架

咁咪唔用光劍 有斬貫褲已經夠

ching訓醒未

笑死

好人好姐改咩兩個中文字名

鞋 打錯

咁我改做阿里人

唔改正契弟

HI 契哥

光3-2 慢刷

好似幾靚

-1

你講嗰條580DPS係打黑龍2

我冇講過

妖~
認錯人 又係口筆巴
妖

慢刷團俾隻槍入一入就變咗中速團

你唔係自私刷咩

等機戰dd等到傻咗？

踢佢

隻槍未齊裝 差攻速龍介一轉一龍又太慢

我睇下邊隻豬係你果個emoji

唔得既

jaga

原來要兩隻一齊用

唔得 cris巴好勁

我就黎有30體

開6連好驚生甩甩

依家黑1死靈勁ga wor, 的人唔識野

死靈本身打咩都勁

3人光3團正式啟動

你岩，全身都係骨

咁多位CHING
我法國左今晚D酒店好撚平
幾百蚊晚有4星 5星
由其有幾個女友個D可以帶埋女友去一泊三食

17萬光鏈

我自住 唔需要酒店

RICH GUY
不過主要係想出去住返晚 當轉換下環境者

自住劏房
去旅行先會住酒店邊有咁多空閒錢

之前流出對住海景扑野間21威非路酒店
都唔洗體一二同VIP加埋既價錢

唔岀玩對住外景扑野 條J太太實影到我

我覺得你條J唔係重點
重點係咁突然好難搵人返去餵貓同剷貓屎

影到你...做0仔?

一晚姐餵咗先產咗先咪得

影到我4p屌到d女不要不要的

去旅行點算

叫呀哥/死黨幫手

叫屋企人 或者有養貓既朋友暫住

係大西北住 來回都兩粒鐘 不了

村屋？養到4隻貓
住緊百幾呎劏房想養第二隻驚太逼

普通居屋者

咁諗 佢地一係就跟住我地行 一係就自己Hea
兩隻係廳 一隻係房1 一隻係房2 大約係咁既概念
本身佢地都唔太鐘意聚集 或者一齊玩
都係開餐先聚集係廳者

羨幕跟住你行

光-3

仲會跳上我大脾

賣石 2萬 160蚊
tg: noideanow

24萬

龍1係咪改到易打左？

收咗部長做細佬

agger
全身都係隻骨勁到仆街

我個條5萬都冇人要
諗緊用唔用打直石打打佢再賣

7500+ 10個賭頭

值？

你覺得呢

有錢到

黑2-2

要換返件裝

升第二個人物有冇快方法
求教

夜d再黎 條龍仲豆腐過隻槍

係咪只值750？

法師玩近戰其實好on9
仲有雷貫波好貴
不過你可以等雷idea裝，半年內應該有……掛？

12-15000左右

呢隻game雷法好似稀有過死靈

我係呢隻，好似洗埋第一行就用得

把野我放5000都無人理

32萬

jm9
32萬

雷法用妖刀, 邊會用呢把

條鏈值32萬咩
唔係全色
光貫又唔係橙字
真係唔明土豪嘅世界

打?好撚窮
成日都750

GC刷緊, 等我完呢圈

嫌棄我
龍換左ss應該好d

明明之前成街都係
而家成街肛力build

渣呢支野入怪堆1秒被溶左典玩

黑龍2用龍終於S

雷第二名
龍第九名

撚狗排名榜

btw 斧就真係玩近攻通常都點

弓推薦裝依然係血弓
唔怪之得長期有市

付費槍雷咒+新盾有冇試過?
新雷關有雷刺裝

咩玩法

咪雷槍投之嘛

做完人鏈返咗屋企
有冇場啊 感覺會震

大家有得跟隊就好跟 龍2裝乜野垃圾廢能力都至少值5000

冇弓嘅貫通支槍打唔到後面D怪喎但係

咁唔通係平a雷槍

我係講緊平A 係咪active唔到雷果招?

龍1手鞋, SE老母比狗屌

DIMGUN

你前日歐夠 又汁左十皮

se係都唔畀我賺
六等星巴打等等啊
se畀狗屌

光3

卡左畫面

JAGA

係黑2先會
唔知點解

龍鏈*2, SE老母比狗屌

光劍

屌

你光槍屌乜

交換

又卡

有冇位? 光3 黑龍

地城

我都出左依把野
不過你果把勁我好多

黑2-1

完場小休 回家再戰

隻驚好難玩

回50 now.one more

対ボス最強ビルドです！
パーティ構成次第では、エインズ城裏と黒龍ハードでDPS400万前後いきます！
道中でも役割持てるようにサンジャベも良いとの事で（実際強かった）、スキルを調整してサンジャベ取る予定

咁就400萬

背水的
弓槍鬥

下一件item aim 隻盾

啲裝同我好似
就係差個盾
應該係槍鬥斧？
應該係又大力又唔易死嗰隻

咁應該好易死

呢個有用？打咗一下

有隻廢盾岩唔岩洗

萬5血冇勇盾, 光3遊樂場玩下冇所謂, 黑2見到就唔多開胃

開龍2

等我完呢圈, 3/5

白。。。。。。。。

全耐fatfat啦

咁白....拍賣勁多10k
我呢件唔方值錢....

5000 丟上去算9數

玩咁耐,都未試過打地城出到件賣到20k以上既裝

抵屌

3連10%用左生芒果

我果把連打直洗左1X萬

打完我join

平行世界。。。。

跳車

冇睇到跳唔切車

打完未

冇震, 早知跳

壞撚左, 唔震點weak

想入番集會所

唔撚明
琴晚我改左D點數
好肯定得80魔, 之後打左幾場無啦啦變左81魔

今日睇BID, 有D裝明明要50魔. 佢紅左我話唔夠點
有D裝80魔又話我夠點

有無早晨場

有

係咪筆巴個場
下次入得叫我

入

$80:10000綠幣

要足160000可以$75

Tg: thf58f

巴打們有無集會所有位

打埋尼個10連唔打住

post個踢人list
我出過聲話仲係到都踢
喂.俾我入番得唔得呀？

上面個問題，你可能強化左d裝加左能力點自己都唔記得左
下面個問題，因為你原本ge裝有加能力點，換走左>你唔夠點
例如你賭腰+全20，你睇bid20力防腰既時候，係少左20敏20智，而你其他裝可能因為唔夠點而紅左

垃圾光3愈黎愈難震

放15萬石 10000:85

屌你個閪 我就出白字 你就出橙字

1帶3都做唔到 點單刷光3

昏迷左幾耐

Search唔到 係咪滿左

依家應該升純骨定骨爆好？
求老點

手動骨爆自動純骨

LI無嘢刷 返咗去玩pad

啱啱打完rank

骨爆應該走 死盾炎 / 死盾靈 ？
純骨走 死盾咒？

走骨 玩其他

死靈走骨 -> 玩咒捉4隻真大骨
光法走法 -> 玩咒捉2隻真光法

pure bone can solo dark dragon 1
bomb bone cannot

好似係

琴晚打完
輕輕鬆鬆又一冠

兩邊都得仲快過畜牲

普攻火法有咩裝可以平時刷???

紅炎成套刷晒佢

火法普攻唔係計詠唱咩? 定係冇咩裝有詠唱?

好似係

ok ar
我依家放上去賣10001？

係 我mon 住

出左

買咗

詠唱靠武器同戒

放5萬石
350hkd

tg Agger555

但頭身褲我都係用緊活動裝, 睇數字好似活動好d咁
鞋又已經有紅焰, 武器就上次兩個把3叉杖, 鍊戒都已經齊
好似半齊但我見過人地同行高我成倍dps

想問打光3配備係咩？
龍2又係咩？
玩槍又係點
有冇圖參考
虛心求教

sold

開頭見全屬同連擊都頂
20k 買返嚟諗住打直個random 位
仆你個街打直咗3次洗咗我3萬零
以後唔敢
賣咗佢定係再繼續打

放8萬綠 $650

頭就一定係用火貫
活動裝講緊火雷定火IDEA, 我當你講緊火雷先, 未見過人用火IDEA
火雷易滿耐性, 火雷手可以感電怪(要有雷職), 但同紅炎比
衫少左火靈氣, 手少左緩速, 褲少左20魔, 鞋少左火傷

火傷紅炎高過火雷, 但如果你本身有一SET火雷我覺得冇乜必要成SET換
主要問題係你要搵個位補緩速, 而家火法緩速通常係手換成紅炎手

都係活動打章換返黎個d, 白字黎, 所以先想問要打邊套好

換嘅基本上冇人會用, 除左個頭係必用
因為太難洗數值, 紅炎/火雷可以直接買

走骨爆好似慳好多技點
我宜家先得63級唔夠技點用

講過啦

random位打直 仲要拎去賣

投資涉及風險

睇都覺得身痕

有無場

上個禮拜先用35000買左隻

紅炎裝比人掃Q曬
有全20可以賣20000以上

即係刷嘅話刷紅焰好過火雷？

頂唔順d廢裝...
收綠石 $70 10000

哇屌
出咗頂咁勁嘅

黑唔黑2?

待組 乜都打

光3 -3

LM

-2

有冇人收

有冇人有興趣

賣綠石 2萬 160
Tg : noideanow

部長？

はい

又35k

點解我玩槍明明玩平A 但D MP一直係咁扣?

平a唔洗mp牙

乜普攻要MP架

攻速越高mp扣越快
一係mp吸
一係mp回
一係mp靈

7% 爆擊定20% 王傷

再賣 2萬綠石 160
Tg: noideanow

你爆得高 係唔係都係999999
你50%namekiller都係999999

功能型黑龍戒 自用

入左你場？

上次部長叫我買隻15K龍戒今朝65K放左

咩樣

10三連 白攻速

其他都白？

想打

你就賺咁多
我今日就蝕左幾萬

係

cls

賺咁多早知我買

有震咩

木箱

用劍平a好似快d?又唔會死?

驚小怪關過唔到

當我流架

但我要食飯, 晏D先試

全+1 刺加物理攻黃 點解都冇人收

有冇人打光3?

你差隻龍

要吸魔做咩

都未洗過一製出嚟就咁

用二萬五買個半成品賭頭

值幾多 我都唔清楚個價

呢個又值幾多

平d我收

平D我又收

我要打呀

光3？

跟隊

光3 anyone

come

where r u

綠石仲有冇市

去左食飯

仲有冇光3/黑2團
好撚窮,蝕到仆街

我都係..

黑2?
好窮 帶下小弟我先啦

用左2粒打直石 光鏈12萬

光3 -2

等埋ok?

FULL

唔等

GU黑龍2用龍咪AUTO

佢真係信左你全程AUTO

我邊有講過

SOR..去咗廁所..

屌你呀我
我架
仆街黑1 鞋褲啦你

我理解錯, 我以為你叫佢槍轉龍build出嚟可以auto

X2

龍1 甲手褲鞋
與你同在

拍賣把三連槍咁就125k

屌
唔撚玩
刪game
仆街
屌老母
冚家產
嬲
on9
妖
臭閪
撚樣
垃圾驚

得呢支同石皮龍戒, 點跟

食屎啦你！！＄％＆＃＄％︿＠＃＄︿＠＆＊＃％︿＠＃＊＄＃％！（

拍賣果把咁熟口面 咁似琴晚果把 再打直

果把三連槍

去到幾錢,打緊睇唔到

你隻槍仲脆過我71LV槍

岩岩見你條龍瓜左喎

屌你咩sl 震乜9

窮到嬲

同你玩我邊會用龍, 劍嚟

148k

頂認錯人
以為係櫻

笑死
條友畀人上限1蚊搞掂
應該屌撚晒鬼

去到第6章比d龜波氣功一下射死左

點算好

佢呢D就正常操作嚟

一陣book 左你黑2
唔好唔要我

交左人, 掛緊光3
可能要等痢開波先郁得

竟然有水

咁到時加埋
我估今晚利贏
利申:世界盃買波18連敗

課左金
今晚就回本

點跟

blocked

10K都偷笑

我瓜咗咩玩緊全攻型MA

屌你個閪 屌爆你個閪
日日用N咁多條KEY都無

屌隻Game係咪得夢子頭
第三個啦,其他影都唔撚見

原來係咁,. 明曬

屌 打咗成日光3都未撚震過1次
垃圾驚

垃圾曼聯好波 又有錢課vip

而家係咪可以用香港個APP STORE買VIP?

又中

遊戲踢哂D人未 比個位我分身入

放20萬綠石
80:10000

5000買左個物攻同物倍都到頂嘅白狼頭

但唔係好用得著 好似係

得4行有用

不要說了
其實我有少少後悔

做outlook

呢隻9戒都值35000
我求其買隻5000打幾下都靚過呢隻啦

呢隻值幾多錢好似賣低左

頂多一萬
邊個build會用成隻戒
冰弓/三叉有人玩？
有人買算汁到

錯字：係「邊個build會用呢隻戒」

有價想放 放到幾錢？

而家香港itunes卡買到vip?

利vs阿 半大到 送10000石

發現個po開始小人左好多

我等佢A完先校位 但一校位佢行咗過去就唔郁..

買到

有活動d人又返黎 放心

人

係咪又係要轉區？

師父，而家幾點呀

yes

成功喇 ss 46

yes 3連斧 d 裝未升到70 升晒ss 有48

你死啦.....
部長份人好小氣....

世界第一?睇過

部長：狗都唔屌啦呢隻

識震未

我收
tg: wowleej

我都冇用呢隻戒
死肥龍

光3 any

辣殺GAME

オーラ？

冇

黑2-1 乜柒都要

我打

成班唔洗訓

未震典weak

痴線,唔洗睇波咩

有冇人侵我玩

龍雙靈 唔洗甩尾 再快D 19勇25%SS 35%閃

SL光法都夠打

研唔研究到點full auto黑龍2

FULL AUTO而家應該唔得

咩方法都試過

放20萬綠石
75:10000

繼續問一下
有無巴打團有位

想要mp吸收..

地城出反頭

用緊咩

召靈
係我個人唔太掂
佢碌光柱一下就秒左我

死靈難搞

勇戒+光骨ss甲頂唔頂到
標準答案:升返隻靈轉/龍推主線

答案係頂唔到

上下都唔知咩來
可唔可以解釋下

$hkd and $hkd

光法sl

13%SS 防鏈+ 22LV 靈氣可以頂到光2 3下光LASER 既都

咩技黎

係咪又死SER

咁如果轉職係轉咩

應該轉生, 唔好玩死靈由頭玩過

勇戒

光骨ss甲

筆巴話頂唔到
你都係唔好晒錢買

靈轉

龍

日本仔推龍雙靈
呢度唔少人用龍雙斧
用3連斧會高輸出d
但auto唔到光3

最慘係硬食 企定定 唔止食幾下

尼獲用埋冰甲 仲唔勁撚到仆街

龍我未開
應該開隻新人玩靈轉？

拍賣係咪無貨?

有貨 得2隻

要相信好撚勁既骨衝埋去殺咗佢

手動收兵有無得諗

食玉轉職會快d
你有無打劍idea?有幾多綠石?

8700
劍idea姐係試練？

點轉

用群青甲 尼隻戒 斧雙靈 黑龍2有得唸

吹奏蟹貨現場, 今晚再睇下隻戒仲係唔係度

賣緊幾多?
等你試

冇石買甲了

呢套
咁少綠石買到光劍都買唔到把斧

同一ac
轉日本區
Down game
轉香港區
買野

見到有隻今朝BID 輸咗既哥布林戒比人用雙倍價錢放番上去 彩佢都有味變蟹貨啦仆街

光3-2

咁依家點算好

要用哂D錢先可以轉但我已經買左700入左落個AC到

咁無lu

新手 唔知賣唔賣到石，定自用算

750*4

咁我自用算，裝很爛

部長一斷就震

左下之前都可以搏下5k
依家

on9
又恰鳩我

用住死靈連機刷下海岸6星/黑龍1賣野
or收綠石

仲打唔打

主線都過唔到點打黑龍

第6章係咪最新個圖?
唔記得左
入黑龍條路好似易d

對死靈黎講 光一， 二係易過黑龍 啲光法多數會射骨先

未到黑龍
我依家打到6-2

放11萬石 90=1萬 全收900
tg:

洗左成40條先洗到條4星腰

叫我麻 仲有多條放

full?

full

有ss甲一定得好輕鬆

ss

屌原來又平行左,on9,咪震呀
跳車

原來你斷左, 冇跳到

最後洗左兩條
一條20技 1條全屬10

頭先開波前最尾你講咩,睇唔到

琴晚中咗全+9諗緊收唔收貨好

杜馬碌到SS?

你個套一身都係骨勁到仆街
btw打黑龍未?

光3甲啦梗喺

有無人打 隨時砌得

你砌住先
仲有2場

有無試過用雷貫波波會唔會高好高傷

轉頭打 有嘢搞

賣唔賣到幾千

推

幫你秒

賣8萬綠 $80@1萬
幫補下買vip

收石 tg jokjok secret

jokjoksecret

黑龍-1

想打 有冇位

開幕事故

你接我力 我食飯

睇住隻哥布林戒愈SET 愈低價就心涼 自己唔撚用喺度炒價抵佢損手爛腳

即係邊隻

放石18萬 10000:80

骨移速果隻 本身得我一個5001 BID 既, 最後幾分鐘有人喺度搶, 最後佢出6千幾我就無錢+ 停手唔買, 跟住就見佢放9000起BID 15000 12000 依加放到10000都無人要

打咗成日又係乜柒都唔震
屌

賣25000 綠石 $170
TG: eytonyau

50k

打咩先會升lv升得快啲？

買點

開催期間中、以下の周回スポットで獲得できる経験値がアップいたします。
※対象の周回スポットは、ストーリーで一度クリアするまで獲得経験値アップが適用されませんので、ご了承ください。
【無法者の館】
・対象難易度：ノーマル・ハード・ベリーハード・ナイトメア・ヘル
※インフェルノは対象外となります。

【ゴルドラ軍 アルール海岸基地】
・対象難易度：ノーマル・ハード・ベリーハード・ナイトメア・ヘル
※インフェルノは対象外となります。

【死霊兵の詰所】
・対象難易度：全難易度(ノーマル～ヘル)

【エルフの森 ラナバの聖域】
・対象難易度：全難易度(ノーマル～ヘル)

仲有5萬

賣石 85 =1萬 有11萬 多買可議
tg:

第一隻戒

毒耐都爭

我發現入左集會所都無用
你地打黑龍2, 光3, 我完全幫唔到手

入黎係睇d大佬既裝 >買石做copy cat > play together

你唔係齊哂裝
見你長期賣石

差個反頭
同 下次銀章要刷番裝

有冇龍仔一齊打龍2

骨移速random 值要碌 我想試嘢見本身5000底先爭 點知條柒碌一下bid 6500 依加就算賣到番出去都得幾舊

呢件有冇市

我呢啲小薯連入集會所資格都無

有冇兄弟放打直狼手

61LV 玩緊斧冰2連 有無前途

海岸6/龍5可以升到70先再決定玩咩

已經轉左好多次職

我開

做乜走左
就打完

死左重開

光3 ANYONE?

re

我係建議龍5>海岸6
因為你玩斧雙冰
轉玩龍/劍只係需要換個武器同戒指就搞掂

之後發現大佬d裝行行有色
冇50萬跟唔到

所以你見我無答佢
叫我跟李+*咁收地做生意 點跟

白字會生粒粒

慢慢就會發現 愈拉愈遠 D人日入10幾萬綠石 同佢地跟住唔係玩緊同一隻驚 人地玩到上哂色 仲慢慢放石 我地就窮到連件裝都買唔起

大家只見你入黎賣石

たろすぷるぷる
@tarosupurupuru
·
53m
ハイドアウェイについて運営チームに問い合わせてみたところ、「設定されたドロップ率で排出されます」とのお返事がありました＼( 'ω')／

メタグリ以上にドロップ率が厳しい装備のようですので、諦めなければいつか拾えるようです笑

課金打地城先

se : ハイドアウェイ係實裝左,你打唔到係你7

唔打又點賣石
唔賣石又點買到體2

而且我賣都係幾萬, 就算唔賣都唔係跟得上你地啦

姐係反頭咁 低到仆街

光3 -1 有冇靈氣呀

唔該哂咁多位巴打

se:想我賠水?
我死都唔認你吹9我漲

用佢定黑龍介好？

個賭頭CLS 3萬5

睇你玩咩職, 轉唔用

就係轉轉
咁賣左佢算

平A就會用?

中女二頭

再用銅KEY中齊頭

隱家3豬中全+9草戒
5K都唔知有冇

黑龍-2

我放左成個月

最後750

點解買唔到？

街場

冇呀 帶女朋友打咪開街場 佢地又打緊黑龍
BTW 我帶漏咗個靈氣

錯裝,我re左

OK 咁我都RE

我愛SE

光3 -2 乜都得

打埋地城黎

FULL咗GO...
下ROUND?

ok

有冇打直用黑龍戒
人類總是要.....

SUIS巴 完啦
打?

今晚一定瞓得好好

+3黃字

4000收兔耳
有冇巴打賣

求挑機

光3 -2
@SUIS 巴

呢個髮型配呢個表情絕配
清純得黎又帶點性感

好快有人貼男版

死基佬先會用男角
利申：全女角

有祭品先震

就係完美咁避開左個白髮阿嬸髮型
好葡萄

屌點跟

依把野有無用
無玩過槍職

屌
我打到
完全唔想要

直線曬

真係唔知
無跟咁貼
黑2光3都唔夠打

琴日賣左把差唔多既 2萬5

咁快快手放咗佢算
反正都跟唔貼最勁嗰批

今日賣左把全白 hp吸 11%三連 10000

即拍定係由佢搶？

即決

Thankss
試試

如果係5000起bid，你把野會落到15000到20000

條友去哂台灣又剩點知陣係俾得起幾十

六場..................

慳曬各方面先去到

去完咪得返幾十

隻手ok

明明要求高到on9 又唱淡又剩 走去玩隻垃圾得2分既game

仲未del?

未 bandai俾人炎上完肯跪一跪

屌平行,垃圾驚

[集思廣益]2萬買返嚟 賣定打直
蝕錢王

打直俾槍用

轉賣4萬trytry

有冇人打下gay

打咩

打d震完賣得出既野

算啦

就係嫌自己隻戒唔夠勁有D想打黎自用
但又琴日先蝕完幾萬

同埋見屬性附攻都加唔少面版物攻,唔知有冇用呢件得52...

我會打做3連10自用

52咪打埋佢
呢排黑龍戒平番

真係好清純

就係唔知呢個屬到底有冇用
有冇必要打
如果冇用就算平都廢事晒錢打

基佬走開

之前好似話光暗反有用
但都好似冇人肯定

光劍加佢冇用
光暗一齊反

點解依個POST咁多基佬

光3-3

等埋

有無人知而句係點解？

算 都係訓

打錯

剛力盾配ss係咪好重要？

-2任何

錯itune code

黑龍2 有冇人打？
我開團 必震

黑龍2 -3

E牌脆皮槍DPS去到370

換返2黑龍介dps明顯多左

但mp吸仲未解決
用緊on9弓idea頭

點都要一個位吸架啦

キャッツアイ爆傷位最理想
但冇石買黎打直

又係鞋

JM9
換左乜?

試野

等緊你

肯震未

新人岩岩玩，想問仲有無人玩火雷雙刀法？想玩平a流

玩黎做咩 又無得solo刷裝

有乜好推介

冰圈個招黎？

訓死左

冰人個招

弓道部無啦啦44/50 jm9 外國勢力
btw邊位巴打

部長你套槍有冇3000%吉倍

早安 切勿空腹吃香蕉

› ...
轉為繁體網頁
2019年6月28日 - 切勿与这4种食物同食，香蕉是常见的水果之一，如果常吃香蕉不仅可以，晚上空腹吃香蕉好吗，晚上空腹吃香蕉好不好

成熟的香蕉含有豐富的糖及纖維質，有利於消化以及有助通便，但若在空腹的狀態下吃香蕉，腸胃內沒有可以協助一起消化的食物，可能讓胃的蠕動加速，促進血液循環，讓腸胃增加更多負擔。因此，腸胃虛弱的人不應空腹吃香蕉。

我習慣早上空肚請人食香蕉

用咗攻鏈先有
但會冇咗200物攻

頭你係弓IDEA頭?

有無VIP 浴衣 泳衣睇下?

有得買啦咩

有人問左SE ; HIDE AWAY 既掉落率係無問題而且已實裝
叫繼續大家努力打

強烈相信光3係唔會出的

如果真係實裝左既話

所以今日開始

我決定自閉光2

個掉率應該等於之前早期打防鏈咁

cls冇coin水一個禮拜
依家有30水

係呀 有諗過換出血頭但冇咗刺攻同100刺倍 攻速高啲又唔知換唔換好 同埋都係一樣砌唔夠耐 條褲太低耐了

我以為你已經冇玩

LONGTIMENOC

防鏈都唔會成個月冇1個人打到啦....

你個弓頭洗到咁撚高爆率
勁到出撚晒水

我係MP吸…..真係唔撚想用

賣5萬稅前綠石 $370

遊戲同貓B 都去左玩DD
EBRA你唔係都有玩咩?

玩左幾日機戰
全max lv
但卡關 on9驚黎

想問下點解買唔到st100%既

屌唔記得bid

第一日已經DEL左啦

依家先打到把 仲有無價

3連唔係20% 用左會生粒粒
我5000同你收左佢, 幫你播剎

諗住捱多一星期
慳水等IDEA活動

4個位都要打直先出得街
20000樓下

我得返10支水
飲撚晒就算

VIP仲有幾日先完

咪岩囉 到時再課VIP
堆石換哂水就岩岩好

未買50%

溫提

想買雷腰既人

千其唔好買LV40個D

打天雷CORE打到你仆街

升lv都要core？

要好撚7多
多過你合1條

佢要你先合N條4星絕雷腰
再爆左佢要佢粒波
X N次
每條4星腰唔記得要幾多十個CORE
每升1LV又要唔知幾撚多CORE 同4星腰個粒波

唔撚識計

不得了 咁咪下下都黃色字傷害囉

依隻就係減速手？
有無15000

有弓谷既話唔難100%

但你睇唔到佢背後D HP/防/耐...

SOSAD

仲有粒副手唔知係時裝定點, 用冰嵐唔用心臟會冇冰貫

100%時裝

嘩...個gay佬邊個黎

你隻冰未auto

悶了 出新野未

今星期 集會所改修
下星期 IDEA 活動 (好似係 , 如果唔走數的話

可以凍到條光3龍停左係到
係咪凍結介指既效果?

條巨人鏈都4皮幾

骨裝係咪有市了

下星期or 下下星期or 下下下星期
①唔知乜IDEA裝,又要刷全20刷到2024
②總力戰,大大力
③垃圾試練の塔追加

唔係本身都貴咩? 死靈KEY裝

因為5CH個度吹緊下次IDEA活動 一定係死靈
因為基礎4職差佢未出

唔識玩骨,真係唔知

基本所有骨野都750爆撚左當睇唔到

唔吹奏下點放光3蟹貨

尋日打左對光3 骨鞋
全黃色5000即決都冇人吊

隻GAME好撚難玩

龍2甲原來有市

10萬?

有人即決

全20

又甲幾時比件全能力嚟

光劍5行有色都賣到2萬幾

新手一問

如果玩肝力盾
係咪一定要裝埋盾介先渣到?

光3 anyone?

open

仲有幾場, 等

你都叫新手 咁依度個撚個都新手了
BTW 盾職 鬥職 可以唔洗用盾戒拎盾

想試下架仔講既600MDPS槍弓鬥
即係買個肝盾就OK

好似唔洗 開背水渣光劍都得

sor 自膠先 無左雙手武

6億dps

開左

■二刀スキル

「二刀の神髄」のダメージ減少効果がすべてのスキルに適用されるように変更いたします。
※補足
バランス調整実施までは「二刀の神髄」のダメージ減少効果は、二刀スキルツリー内のスキルにのみ適用されております。

上記変更に伴い、二刀の神髄と双魔の心得のスキル効果を調整いたします。

・二刀の神髄：ダメージ減少効果の軽減、高スキルレベル時にダメージ上昇となるように改修
・双魔の心得：ダメージ上昇

■盾スキル

より使いやすいスキルツリーとなるように、スキル全般を強化いたします。

・シールドバッシュ：ダメージ上昇
・シールドスロー：ダメージ上昇
・バレットラン：ダメージ上昇
・ヘブンズラン：ダメージ上昇
・タウント：ヘイト値上昇、クールダウン上昇
・盾の極意：ブロック率上昇、ブロック量上昇
・魔法障壁の心得：魔法防御力上昇
・シールドカウンター：ダメージ上昇
・ペトリファイ：ダメージ上昇

■槍スキル

・ランスチャージ：ダメージ発生開始タイミングの短縮

■一部スキル使用時の速度変化（攻撃速度・詠唱速度・移動速度）を調整

下記スキルを速度変化の影響を受けるように改修いたします。

・スラッシュ
・赤熱の刃
・エアリアルスラッシュ
・紅炎真空破斬
・ランスチャージ
・バレットラン
・ヘブンズラン

下記スキルをスキル発動中に速度変化が発生した場合も速度変化の影響を受けるように改修いたします。

・ワールウィンド
・フレイムウィンド
・颶風炎獄
・ブラストウィンド

装備品のバランス調整

■武器

■片手剣
・ソードガード
物理ダメージ倍率を強化 Lv.70時に＋50%
・アーススンダン
物理ダメージを強化 Lv.70時に40上昇
斬撃ダメージ倍率を強化 Lv.70時に＋50%
・ディバインボルト
炎エンチャント、氷エンチャント、雷エンチャントを強化 Lv.70時に50上昇
・ディバインヒート
炎エンチャント、氷エンチャント、雷エンチャントを強化 Lv.70時に50上昇
・ディバインライム
炎エンチャント、氷エンチャント、雷エンチャントを強化 Lv.70時に50上昇
・グレイザの魔剣
ワイルドファイアを強化 Lv.70時にダメージ400上昇

■片手斧
・ウィンドウィル
ヴォルテックスを強化 Lv.70時にダメージ200上昇
・エクスキューショナジャスティス
ブラッドゲイザーを強化 Lv.70時にダメージ200上昇
・ヘルスレイヤー
斬撃ダメージ倍率を強化 Lv.70時に＋50%

■杖
・イービルパレード
ペット全属性ダメージ倍率を強化 Lv.70時に＋100%
ライフシェイドを強化 Lv.70時に吸収量25上昇
・ヘルウィッチセプター
魔法ダメージを強化 Lv.70時に20上昇
詠唱速度を強化 Lv.70時に＋10%
・ヘイルストーム
魔法ダメージを強化 Lv.70時に20上昇
コル・カロリIを強化 Lv.70時にダメージ200上昇
・インペリアルタクト
魔法ダメージを強化 Lv.70時に20上昇
・フローズンインスティンクト
魔法ダメージを強化 Lv.70時に20上昇
コフィンボルトを強化 Lv.70時に氷ダメージ200上昇
・カラミティーエヴォーカー
魔法ダメージを強化 Lv.70時に10上昇
アンカを強化 Lv.70時にダメージ200上昇
・ブレスオブスピリッツ
魔法ダメージを強化 Lv.70時に30上昇
火精の息吹Ⅱ、氷精の息吹Ⅱ、雷精の息吹Ⅱを強化 Lv.70時にダメージ200上昇
・ストームノヴァ
魔法ダメージを強化 Lv.70時に20上昇

■両手剣
・無骨者の大剣
打撃ダメージ倍率を強化 Lv.70時に＋50%
・グレイトガード
物理ダメージ倍率を強化 Lv.70時に＋100%
・ストームチェイサー
チェインライトニングを強化 Lv.70時にダメージ400上昇
・ブラストウィング
ヴォルテックスを強化 Lv.70時にダメージ200上昇

■両手斧
・メイジリーヴァー
火精の息吹I、氷精の息吹I、雷精の息吹Iを強化 Lv.70時にダメージ200上昇
・ディープクレバス
フロストゲイザーを強化 Lv.70時にダメージ200上昇
・ヘルファイア
エクスプロージョンを強化 Lv.70時にダメージ200上昇
・ドラグーンバルディッシュ
力を強化 Lv.70時に10上昇
・スカイスプリッター
チェインライトニングを強化 Lv.70時にダメージ400上昇

■両手槍
・キングクリムゾン
ブラッドゲイザーを強化 Lv.70時にダメージ200上昇
・ストームディザスター
コル・カロリIを強化 Lv.70時にダメージ300上昇
・ライラルスの神槍
雷祖の祝福Iを強化 Lv.70時にダメージ300上昇
・ランザドラード
カーディナルレイを強化 Lv.70時にダメージ200上昇

■弓
・火竜の剛弓
全属性ダメージを強化 Lv.70時に50上昇
炎祖の祝福Iを強化 Lv.70時にダメージ400上昇
・火竜骨の弓
物理ダメージから全属性ダメージに変更し強化 Lv.70時に50上昇
全属性ダメージ倍率を強化 Lv.70時に＋100%
ペット全属性ダメージ倍率を強化 Lv.70時に＋100%
炎祖の祝福Iを強化 Lv.70時にダメージ400上昇
・神颯弓・血桜
ブラッドゲイザーを強化 Lv.70時にダメージ200上昇
・神颯弓・旋風
回避率を強化 Lv.70時に＋5%
ヴォルテックスを強化 Lv.70時にダメージ200上昇
・カラミティーウィンド
炎エンチャント、雷エンチャントを強化 Lv.70時に50上昇
アンカを強化 Lv.70時にダメージ200上昇
・ブリザードキャノン
ピアースLv＋1～3をピアースの心得スキルレベル18～20に変更
氷祖の祝福Iを強化 Lv.70時にダメージ300上昇

■防具

■盾
・エーテルストーム
全属性ダメージ倍率を強化 Lv.70時に＋50%
・メデューサゲイズ
毒エンチャントを強化 Lv.70時に100上昇
・クイーンクリムゾン
出血エンチャントを強化 Lv.70時に200上昇
・ヘブンズシールド
光エンチャントを強化 Lv.70時に100上昇

■オーブ
・ヘルウィッチシェード
魔法ダメージを強化 Lv.70時に30上昇

■アクセサリー

■リング
・炎舞のガーネット
フレイムウィンドを強化 Lv.70時に炎ダメージ400上昇
・デッドカルネージ
スケルトンボムのスケルトンが敵を巻き込み自爆する距離の調整

■ベルト
・颶風炎獄腹巻
颶風炎獄を強化 Lv.70時に炎ダメージ400上昇

■アミュレット
・ラディウスの神託
力、技、魔を強化 Lv.70時に10上昇
・グレイザの飽食
炎ダメージを強化 Lv.70時に20上昇
MPを強化 Lv.70時に200上昇
炎祖の祝福Ⅱを強化 Lv.70時にダメージ200上昇

※ご紹介した各装備品の数値は、すべてLv.70時点のものとなり、装備品のLvに応じて数値は変動いたします。
※今後のバランス調整で各プロパティやステータスは変動する場合がありますので、ご了承ください。

NERF 二刀 拎盾時代來了

捱唔到下下星期了 想棄

秒殺不是夢

以後點二刀
要點爆先得

下記スキルをスキル発動中に速度変化が発生した場合も速度変化の影響を受けるように改修いたします。

・ワールウィンド
buff定nerf?

買定d火轉腰先

ラディウスの神託
力、技、魔を強化 Lv.70時に10上昇
90點

same

still rubbish

要啦

而家比你全20 都係同龍鏈打平JA

岩岩入左個盾了

・ワールウィンド 轉轉
・フレイムウィンド 炎舞戒
・颶風炎獄 火轉腰
・ブラストウィンド 咩鳩野來?

無SS既盾不如唔好用 (好似係)

台風腰又返生了

快掃

而家5000好撚多

由於炎轉轉 有利消息帶動
唔知反頭既價格走向會點呢

點爆唔減仲會加
光復賭x系列?

「二刀の神髄」のダメージ減少効果がすべてのスキルに適用されるように変更いたします。
※補足
バランス調整実施までは「二刀の神髄」のダメージ減少効果は、二刀スキルツリー内のスキルにのみ適用されております。

唔係BUFF 2刀咩

之前二刀の神髄只對2刀SKILL有效
而家係對所有SKILL有效

ダメージ-33％
攻撃速度+10％
片手剣が装備可能になる
改前 扣攻只招扣二刀技
改完左之後所有技都會被扣攻影響
者係你要點撚爆佢 先掂

炎舞戒+600
火轉腰+600
全身都係火勁到仆街
火法玩家表示準備吹奏了

火貫加斬貫 勁到仆街
BTW 冰斬褲 對始無受惠

你個角度講又好似真係似NERF多D

即係迫你 玩2刀既話

一定要點爆埋呢招 & 斧既剛力

你仲有8萬幾石
快掃

聽日轉個手變80萬

d腰全部爛屬 買唔落手
有隻戒幾靚 但要bid
大家唔好爭

等於除左轉轉仲多兩招輸出
不得了

點爆都係DMG-10%
有加咩?

二刀の神髄：ダメージ減少効果の軽減、高スキルレベル時にダメージ上昇となるように改修

係咪咁解

好撚仆街 次次都臨棄 無咩野玩又放更新

除非佢完全上修而家個能力
否則而家:
LV1 -33%
LV25 -10%

你都可以叫係DMG上昇....

係3招

我理解就係lv 25 +??%

下記スキルをスキル発動中に速度変化が発生した場合も速度変化の影響を受けるように改修いたします。

轉轉
轉緊個時
如果有變速既話
會受到變速影響

有冇人可解釋下

姐係轉緊=100%攻速
比人冰到 得番50% 咁傷害都會得番50?

黎緊隻3頭狗會有減速效果?

所以要睇佢係咪將而家本身個數值大改
改返LV25 係正數

但變相又要屈多你25點SKILL PT
其實都窄窄地

如果咁睇...
者係之前狂戰士加攻速個PART對轉轉無影響...
咁者係依加影響返既話 轉轉又加強?
不愧係親生仔

神託

應該唔係

呢幾日平入左神託既就FATFAT了

啱啱一入街市見到35000二話不說直接秒

rich

自推求解

10萬既盾

新技掛
爆裂轉轉

雷轉轉

應該準備實裝既招

一齊玩槍鬥弓

轉轉FULL AUTO黑龍2時代黎了

火屬點full

不要問 只要信

其實佢轉轉果時 狂戰個移速唔計埋落去 其實都有得唸

頭先見到
但三連5%却步

我都係

個紅字如果係全DMG都會即決仍
但暗エンチャント....

光3

我試試槍鬥弓

呢個錶 我都有wo

我有少少懷疑 其實係 炎舞戒加轉轉腰?

因為用劍個度來諗
・赤熱の刃 = RUBY戒
・エアリアルスラッシュ = 劍氣劍
・紅炎真空破斬 = RUBY 戒 + 劍氣劍

下 姐係有合技？

夠中二 我鍾意

一向都有架
劍氣變火劍氣之嘛
不過火劍氣吸唔到血先無人用

人呢

屌啦星

同時間競賽

肛力盾 配槍
兩者只係選其一上時裝? 定係我BUG左?

裝盾先裝槍

用盾戒 上盾同單手劍 再將單手劍換槍

我感覺唔到佢既威力
只係覺得好撚脆,仲脆過2刀
開左背水唔見60%防

定係我錯錶

兩件野都裝到上手用到
但係想套時裝個陣 套左槍 就個盾無左時裝
套左盾時裝就到槍無左時裝

開背水 乜9都脆啦

快就應該快左既
係2人條血太少唔係好覺

脆還脆
但我FEEL唔到多左60%攻既威力

何來架仔說的6百萬DPS

人地打黑龍

之前2刀斧都係咁上下速度

好似中撚左盾伏

打黑龍先見真章

要有盾幫你吸怪同反屬
限死左matchup
一係你玩斧槍鬥試下 唔點背水 但點滿鬥超加普攻同爆傷

quit

躝啦

唔點背水 但點滿鬥超加普攻同爆傷 <--而家乜都點爆晒

冇斧既話慳好多點
弓又係只點爆率ONLY

feel到會超時

死靈的春天幾時先來

死靈一直都係春天
下次骨爆仲BUFF
勁到仆街啦已經

上次骨爆我FEEL到佢NERF 過黎

e巴仲打?

GO

又32萬

1001